(技能發動)我爸執到隻貓

本身上個月養左19年既老貓走左
兩老見我好傷心都問我想唔想再養
而且屋企變到好靜.....
但我覺得都睇緣份啦

但今朝訓到一半我爸打黎話執到隻貓仔

養左星人十幾年但未養過貓b
佢同我而家都勁驚,
佢而家個樣似幾大度?
因為見到有牙仔,
所以買左包幼貓糧比佢,
浸濕左但佢完全都唔食

三色女來的...
不錯
good luck !

唔識答 留名睇人答

⊙ω⊙！

你買罐 bb 濕糧 (其實大貓罐也可)
用手指按入佢口
等佢開胃先...
要分幾次溝 bb 粒糧先得

目測 2.5 個月左右

佢摸熟環境就食架啦
得閒陪下佢發呆

好似"查"面包咁
用手指整少少罐罐, "mike"入佢個貓口
重覆幾次就得
我帶主人去 vet 醫生教過我

貓bb

你肯定係執既

你阿爸肯定係買的

x2
d 白毛邊有咁撚白

你老豆咁好人

Thx!! 我一陣試下先，
屋企仲有之前主人剩底既罐罐

下?唔會掛
我屋企開舖頭，樓上應該住左隻星人岩岩生左幾隻小星人
前兩星期已經"高處掉下"左兩隻落黎啦
不過比隔離執左黎養，有隻都救唔返走左。

點知今日又跌多隻落黎
佢亞媽都疏忽照顧兒童

你老豆

似買

覺得係2個月左右

比2條毛巾鋪底先 無咁孤獨

老豆錫你

係咪捉返黎架屌

應該係捉返來或者問人拎 你老豆好錫你

摩牙

more more

More

Between 想問下如果隻貓痾爛屎 你地會點做？我見佢痾左幾日唔識自己好 買左三罐id罐頭佢食 唔知佢識唔識好返

睇下醫生先啦，不過都有可能純粹腸胃敏感

係咪未戎奶呀 要餵貓奶呀
唔好餵牛奶

眼仲藍 唔似咁大

殺左佢啦

又唔見你老豆殺左你

btw我家lin lin

而家成日都好醜樣

好可愛啊，貼多d相啊

都係執返黎
養左1年左右

想問你點養到之前主人養左19年？
我都想我主入可以陪我耐d

好得意好細粒

點解用黑頭貼

防止世紀大騙局
請遠離貓B

Lin Lin 😍😍😍😍

好可愛喔眼大大，留名跟進

好醒樣

但好正

應該三/四個月大 試下買濕糧加水比佢食

屌 黑頭貼

btw好可愛

哇, lin lin個樣依家咁撚串

大概3-4個月啦
呢個時期既喵好好玩
佢地好奇又會親近人.
仲好鬼活躍,無機心

好好珍惜佢仲細既時候，八個月已經閪口面

樓主帶佢去睇醫生check下，
夠3個月就開始幫佢打針喇

大約2個月大
去寵物用品店買貓奶，一定有
如果唔想煩懶得沖貓奶粉
可以買現成一盒盒嘅貓奶
(一盒Size around細版維他奶咁上下)
2個月大 一盒可以飲4次左右
倒多咗都唔怕由佢飲多啲
但飲唔曬就一定要倒，好易變壞
所以建議睇住貓仔飲曬

至於糧食方面，如果買乾糧
都係買Baby嘅糧，
再大小小Around 5個月大轉Kitten糧
1歲就可以轉食成貓糧
因為Baby乾糧營養>Kitten>成貓
乾糧要搵水浸淋咗先俾佢食
因為幼貓牙齒仲未夠力咬乾糧
浸完嘅水可以唔洗倒，俾佢當水飲
當然都要準備水俾佢飲
由細養成飲水好習慣

但我覺得，
樓主你最好盡快帶貓仔睇醫生當做Body Chk
始終街貓好易有耳蚤，
嚴重嘅可能有皮膚病，貓瘟(貓感冒)
依啲錢唔慳得
順便問下醫生貓仔實際歲數同可以幾時打針

我自己隻貓個半月果陣
我都係咁照顧佢，食得訓得玩得
果陣佢一日食5餐，大得好快
早晚2餐飲奶，中間3餐食乾糧
到4個月大開始白洽雞肉俾佢食

要睇住佢進餐
係因為佢仲細，如果唔肯食嘢有機會病咗
Keep住幾日如果無咩特別就可以唔洗睇住

希望唔好厭我打太長啦
希望幫到樓主同養初生貓嘅貓奴

新地方驚到唔食好正常
睇多日,都唔食就有D麻煩喇
水有冇飲呀

你阿爸

人哋執返嚟之後俾咗我養

留名睇貓

唔好迷信BB幼貓糧就一定營養好
只要meet 到AAFCO嘅最低要求就可以叫幼貓糧
要睇成分，好多幼貓糧其實都麻麻

如果BB糧係指RC就

梨妖係咪即係同我名一樣
貓貓快高長大

ふなっしー ブシャー！！！
勁鐘意梨妖!

多謝巴打詳細既意見
,但佢仲要飲奶到幾大?
而家我聽之前個巴打講餵左食少少罐罐
佢都終於好餓地食左一d

而家好精神地爬籠同大叫

一陣睇下時間見大夫

尾是曲的

叫左成晚+成朝準備訓了

超正

你爸爸買返黎嫁啦肯定
Anyway 好可愛

家貓都有得買？

dick face
bam

其實都冇咩特別養,不過佢年輕好肥
所以叫肥豬之後比佢食減肥貓糧
可能清淡掛比另一隻貓女長命。。

不過最後都係因為腎問題走左

係愛呀 哈利

屋企有地方都想養隻

貓奶飲到幾大都可以照飲
好似人一樣
唔一定要佢戒奶

罐頭睇下係咩罐頭
因為坊間有啲罐頭好重味精
咁細個就食重口味嘅嘢好易養成揀食習慣
所以我隻貓去到半歲先開始俾佢試下罐頭
雞肉，零食都係半歲先俾佢試

我家大佬都係執番黎
差不多2年啦

點解Lin lin個樣變左港女咁西面

你到底有幾縱佢

好西

呢啲係咪純種貓？

感覺家貓唔洗用錢都大把領養

有冇高清啲？好可愛

認真 唔好再餵乾糧啦 老左好易有腎病 你如果之前d貓都係因為腎病走你應該明白腎病係可以避免 預防勝於治療呀 試下餵主食罐

樓主你去買奶粉 用針筒喂 去廁所便便要用暖水濕紙巾 係禁輕輕擦肛門位 直到有便便

做咩剪到個陰咁短？

正宗撚樣

覆錯

好可愛 ! 三色好極端性格

一係就好痴人
一係超反叛

今次會努力認真做下功課
係食物方面有咩係經濟,實用性同可行性係最理想既方法比佢,多謝你既意見

買左奶但佢都唔多捧場
死都唔多肯飲
但乾,濕糧就有食啦,可能放心左敢食野啦

今日放左出黎擺係梳發度放風,
好活躍自己都玩得好開心

屋企多隙縫所以唔敢放出黎住,
但佢已經唔想入返籠了

貓貓

眼仔仲係綠色..好細個的妹妹
有名未?
叫奶油豬可以嗎

我覺得我屋企人先係連登仔
今日鋪頭又係簷篷上面掉左隻落黎
[今次真係唔係我老豆偷/執人地既貓
我媽都睇到]

右邊係放慣左風,唔想比人困籠
瘋狂爬籠殘影

三色大雜燴

好得意

發動技能

2隻咁大反差咁

買貓bb奶比佢飲